{
  "About us": "关于链尚",
  "Advantages": "平台优势",
  "Services":"链尚服务",
  "Products":"链尚产品",
  "Self-brand":"品牌自营",
  "Issues":"大事记",
  "Contact us":"联系我们",
  "The introduction of Lianshang Group":"公司介绍",
  "Introduction":"全球最现代化的柔性供应链服务平台，以“让科技改变时尚”为使命，为全球企业提供更高效、便捷、优质的供应链服务。",
  "Vision of Lianshang":"公司愿景",
  "Vision description":"系统搭建成型全球最大规模面辅料交易平台、高效检测平台、全球生产力匹配平台、物流交付平台，成为全球最领先的柔性供应链服务商。",
  "Early Inspection":"验货前置",
  "Early description":"以自营验布坊和超大规模理化实验室、与全球9大质检机构合作，构建全面深入、高效到位的质检服务体系，保证面辅料的有效供给，将普遍客户一年采购100个批次面料会产生23%问题产品，缩短到目前的5%，有效保证纺服业上下游交易生产全流程顺利推进。",
  "Quickly  Sourcing  Response":"快速找版",
  "Quickly description":"以信息化开放共享平台与专业强大面料顾问团高效协同，48小时内为客户快速找版，提高普遍采购效率68%。",
  "Innovation support":"创新支持",
  "Innovation description":"全面结盟全球顶尖时装周&行业协会、国内外当红设计师、消费者、产品经理、创意先锋、营销专家、战略家等，构建跨界资源生态，常态化开展群智共创的创新工坊，并即时发布行业大数据和精准数据，帮助客户快速成型紧跟时代步伐的系列产品和服务。",
  "Self-brand description":"链尚旗下的精诚筛选出近千家主流面辅料品牌，其中包括世界顶尖时装&面料品牌杰尼亚（意大利）等，紧跟市场、统一自营，实现集品质、品牌、品味于一身的有效供给。",
  "Lianshang International, Shaoxing Branch":"绍兴分公司",
  "SOURCING":"采购",
  "PERCHING":"验布",
  "LOGISTICS":"物流",
  "CUSTOMER SERVICE":"客服",
  "Efficiency Promotion":"提升效率",
  "Quick Sourcing":"快速找版",
  "Professional Perching":"专业验布",
  "Quality Guarantee":"质量保证",
  "Visual Logistics":"可视化物流",
  "Safety Delivery":"安全配送",
  "Online Service":"在线服务",
  "Immediate Response":"快速响应",
  "Scanning to download  the APP for suppliers":"扫码下载卖家APP",
  "Scanning to download the APP for buyers":"扫码下载买家APP",
  "Scanning to keep in  touch with us":"扫码关注我们",
  "more":"更多",
  "Tel":"电话",
  "Add":"地址",
  "Atten":"联系人",
  "Ryan Zhang":"Ryan Zhang",
  "Lianshang, Global Fabrics & Accessories Trading Platform.":"全球面辅料交易平台",
  "E-mail":"邮箱",
  "Vietnam Branch":"越南办事处",
  "Add 2":"Rm 3.05 Thien Son Plaza，800 Nguyen Van Linh，Tan Phu Ward，Dist 7，HCMC,VN.",
  "Add 1":"中国浙江省绍兴市柯桥镇昌隆大厦22层",
  "issue1":"公司成立",
  "issue2":"与米兰政府跨境商贸确认合作",
  "issue3":"广州中大、绍兴柯桥等国内重要面辅料交易基地落成分布",
  "issue4":"平台GMV首次破亿",
  "issue5":"首家线下品质服务体验——验布坊广州1店落成",
  "issue6":"公司规模首次突破400人",
  "issue7":"首家境外办事分部落地越南",
  "TOP":"顶部"
}